不滿行政院限制口罩出口中國，范瑋琪大罵蘇貞昌狗官

武漢肺炎病情持續蔓延，台灣也出現5起確診案例，行政院長蘇貞昌下令管制口罩出口1個月，卻引起論戰，連藝人都有微詞，歌手楊培安在微博爆粗口怒譙總統蔡英文是「菜屎文」，范瑋琪也疑似在私人臉書批判行政院長是「狗官」。

范瑋琪疑在私人臉書開罵禁止口罩出口行為「是一件多麼低俗沒人格的臭流氓行為」，更爆粗口「我他媽的有聽錯嗎？這個狗官算是個人嗎？？都什麼時候了！！王八蛋不會這麼泯滅人性！都什麼時候了！！我希望我聽到的這新聞是假消息...」，情緒激動的發言，雖然貼文目前已刪除，但早被網友截圖轉貼到PTT熱議。

范瑋琪疑在私人臉書批判行政院長。(圖／翻攝自范瑋琪臉書)

呢條支那狗日日比黑人屌

對狗男女應該唔洗再係台灣撈😪
執埋包袱去祖國吸病毒啦

親愛的台灣人
係時候發動反滲透法
對台灣娛樂圈奶共藝人/共諜進行嚴懲

反滲透法

老蔣時期槍斃

Twitter 啦

雞始終係雞

連台灣都搞到好似香港咁...

台灣滲透染紅仲勁過香港

咁鐘意中國人就放棄台灣國籍，做個真正中國人啦好心

非常好 賣台賊終於完全現形
疫症情況下大家只會顧自己生死
希望台灣會出現好似香港藍絲變黃絲嘅現象

台灣人看清楚你地藝人既真面目啦

支持
對付共諜叛國者不用手下留情

比人屌爆啦
你入佢fb同ig睇睇😪

支持 將呢d 陷家產踢曬出國

唔止佢
仲有大小s
台灣比中國欺壓又唔見佢地出聲
而家又係度假仁假義

FB D 人屌到佢仆街,應該台灣人黎?

我為我在臉書上的帶有情緒性的字眼感到非常抱歉⋯
無意造成社會的紛擾，只是希望我們能多一些愛與關懷！

希望坦然認錯道歉，努力能成為更好的人

對不起！讓大家擔心也給大家添麻煩了。

大s無講過野就由佢啦😪
小s就真係要死全家
咁愛國唔躝上武漢同祖國共甘苦？😪

衰尾查某

美國人?

頂，做咩縮

咁中意 番大陸住囉

臭閪

響fb比台灣人狂鬧緊
今次又係另一次照妖鏡

兩姐妹都有講

訓醒未

原來縮左
無d骨氣愛國無罪

有冇link 想直接上去屌柒佢

又愛與關懷
台灣比中國恰又唔見死出嚟講愛與關懷
明明係個仆街就包裝到自己幾咁正義同高尚

第時台灣唔夠用唔好怨人

保障緊台灣人咋，白痴

早發現係臭閪奶共都好

睇完，無

想食奶曬兩邊

Del晒掛😪

佢好似del撚左po

FB有

乜依加得台灣一個禁上出口

台灣香港有事又唔見咁大聲講嘢
虛偽到

支持槍斃共諜

奶共藝人驚支爆佢地沒得賺人民幣

咪就係佢地呢幾個姊妹囉
仲有咩阿雅、范曉萱
成班都賤閪黎
其實佢地都選擇咗做中國人
台灣人可以徹底放棄佢地

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

原來條女咁爛口
今次呢件事真係照妖鏡黎

咁仲唔係共碟？

有反滲透法 加埋蔡總統連任 重咁撚大膽叫囂

人地就係識愛與關懷技安，人民幣真香

傻閪自己都未必顧得惦 屌你老母咁撚愛共狗返去做中國人喇

反滲透法拉佢啦

link?

有美藉
慷他人之慨

而家台灣嗰幾姊妹係夾埋屌返自己個國家轉頭
點同

兩公婆都係垃圾級假人

黃安 劉樂妍 羅志祥 吳宗憲 小s 楊培安 范瑋琪

仲有無😪

以前好鐘意佢地

大S 阿雅 范曉萱

殲滅共匪，人人有責。

根本全部女都一樣

真係以為乖乖女

話明偽人

個閪黑曬仲當係女神

屌你老尾 921地震佢地係未出世定點
夠疆佢就屌埋共匪 咁就真係大愛啦

用間諜罪將佢處死

半紅不黑嘅垃圾，唔滿意咪放棄台籍

正傻閪 奶得共就咪撚跪啦
最後兩邊不討好
果然唔夠低b都唔會奶共

當佢冇口罩買，唔知會講咩呢

睇呢個Fb post已經幻想到呢兩公婆尋日響到傾點樣借kobe死單野呃lile
老公叫個老婆幫佢從後影張淋浴相
然後叫老婆post fb ，打段懶感性野呃like
痴撚線

為了黨出賣台灣人命

屌佢老母
兩姐妹上大陸節目爭住認自己係山東人
又唔撚放棄台灣國籍
正賤種

咁大愛 同小S去武漢振災啦吊

咁愛國就親自去大陸救災啦

on9,台灣自己都唔夠用呀

檢舉匪諜，人人有責。 顛覆國家，唯一死刑。

唔撚明 就嚟死都重要奶係乜撚嘢事

范瑋琪畀台灣狂屌

咁大愛快啲去大陸振災啦

以前細個好鍾意佢
而家真係覺得佢好冇腦又扮嘢

呢兩公婆真係偽善撚黎

唔死刑都起碼充公家產
指出佢哋嘅家產全部源於同大陸嘅活動聯繫所得
全部充公

張庭、林瑞陽經營品牌官方微博26日發文：「抗擊新型肺炎第一線，林瑞陽張庭代表TST（上海達爾威貿易有限公司）捐款2000萬元人民幣（約台幣8600萬元），全力支援湖北抗擊新型冠狀病毒的肺炎疫情！致敬所有一線工作者，湖北加油！中國加油！」隨後他們也在個人微博發文，「一定做好防護，保護好自己，保護好家人」、「感謝所有奮戰在一線的白衣天使，你們辛苦了」。

大陸網友紛紛留言轉發表示，「為大哥、庭姐點讚，總是在社會需要的時候報效祖國」、「人美心善，湖北加油，中國加油」、「疫情當前，遠程拜年。口罩一戴，福氣常在。認真洗手，錢財都有。開窗通風，運勢跟踪。鍛煉身體，開門見喜。打贏防禦戰，我們過一個不『疫』樣的祥和春節。家人們新年吉祥、順意安康！」

屌你，咁愛國自己帶過去啦，不過唔好返黎

送條撚樣上武漢啦

奶共偽人雞

全世界去佢fb屌

支那共諜偽人

民國國籍不要了吧

取消台灣藉啦

前排陳綺貞偷食 我都接受唔到
不要再說了

垃圾 奶共明星 blacklist 雖然本身都無睇開

推到無美藉

on9仔未見識過中國人？本土優先有咩問題

咁撚愛國, 快D飛去武漢幫手. 唔該晒

叫班台畜去支那

fb道左歉,比人屌到仆街

奶共係台灣已經係少數派，選舉完咗小英贏到仆街佢班奶共閪仲係唔識死就算依加支那即刻搞掂個疫病，佢地覺得支那仲有咁好經濟可以比佢地賺到錢?

死台奸

on9

其實你屌鳩佢無意思
佢又不痛不癢 最多咪當你唱歌😪

范瑋琪：

2017年
理膚寶水

2018年
Kipling 亞太區代言人

2019年
全球人壽代言人

無腦 垃圾
咁L 愛中國，自己死上去啦

Dllm睇呢條片蘇貞昌幫香港講說話，黃撚到仆乖

痴撚線完全幻想唔到
你沖涼呀 扮傷心我幫你打卡吖

祝佢個仔中肺炎

臭雞

人地同陳水扁提倡一邊一國果陣你都未出世

人地係綠唔係黃

有咩問題 梗係保障咗自己國家嘅人民安全先啦
屌你老味 個撚個好似柒婆咁
地球無人類喇
台灣無做錯

Ptt屌到地裂

張韶涵表示你收皮啦

應該 俾30箱叫 范自己 送上去 睇下送唔送 扮撚曬野兩公婆

我地可以去ptt同低能卡撥火

扮哂純情，原來都係一件垃圾

Ig無

有無link

條死八婆幾時死

Ig 比台灣人屌到化

黑人與臭雞

如果支畜見到佢跪低會唔會又屌佢

到時佢係咪要兩邊道歉兩邊跪？

佢fb都係

院長快啲告佢公然侮辱罪

邊位？

台灣演藝界唯一處女

奶共狗

共癌上腦 請立即將此婦人遣返大陸

唔比出口口罩即係自己台灣人都唔夠用，仲點出口去中國

中國14億人要台灣人擔心？

攪掂台灣人嗰份先講出口啦！

笑撚死

班香港豬唔係好鍾意咩黑人、范范？

一早見撚到佢地番去奶共都知咩事啦，醒少少啦

叫她先放棄美藉，入中國藉吧

佢會答你台灣本來就係中國, 我依加就係中國

，

已去屌柒左條臭閪

Hi sir

Agger
大小s
范瑋琪

將呢排呢啲奶共藝人言論cap圖
全部整合list
交俾陸委會處理

收皮啦426

咁快縮

人地本土優先 照顧自己人先
你就屌佢冇人性

奶共台灣人去支那啦

繼續俾人鬧

佢 黑人 余文樂

仲有 港女最愛 彭于晏 奶共奶到傻

蛇鼠一窩 含到雪雪聲

佢係中國人定台灣人黎架八婆

含撚啦呢條智障雞，dont male stupid people famous

支那連世衛旁聽都唔比台灣列席又唔見佢地出聲

離地美國人就係咁,台灣人有咩事拍下屎忽又走,香港見唔少啦

著到董太咁去囉

奶共廢雞

退國藉啦 大陸一定歡迎 唔好阻台灣發展啦

而家全世界都唔夠用,你仲咁慷慨損畀鄰國,自己國家人染病就冇所謂,係咪想台灣都變武漢?白痴真係冇藥醫

直送武漢

小S死全家咪即係大S都有份

兩隻奶共閪 幾時取消佢兩個國籍

and twitter

自己都唔夠用 外咩銷呀保障自己國民都要比佢屌 好撚無辜 想幫果個國家日日飛彈對住你 大愛撚真係痴撚線

即刻槍斃

送佢一家去武漢啦

突破盲腸

咁叻咪親身去武漢送口罩囉垃圾偽人

香港成個政府奶哂共啦

作為基督徒，又唔見佢為大陸拆教堂，打壓基督教出聲？

你一直唔出聲都算，剩係識得對自己人惡，做人做到咁虛偽，正仆街

咩logic

死共狗

大S個奶奶早幾年畀支那凍結曬所有財產 間俏江南一夜倒閉
而家想靠捐口罩睇下阿爺會唔會畀返啲錢佢